老千股討論區

有咩number 即管問，盡量解答你地
歡迎老千散貨。
月供撚，價值投資撚請出返去

136
8042

136：2-3月炒左一浸，依家隊落黎收貨，
買左嘅話，預要等一排。
8042: 老千股切忌撈底

857 939

屌佢個臭化閪自市赤吸一素鉲華丹如谷派證雕活四鑑吊證雞彝績港田責養其跟處腐彝驚 好撚嬲

6060
3339
386

539

788

6060: 未跌完
3339: 守唔住$2.65 嘅話byebye
386: 月供

有排跌

1627

330

麵囝愛股

1571

呢隻ok, 可以分注買，突破再加

有排都未得

個勢一般，上返$3.3先諗

8422

有貨嘅話坐穩

6869

1119

1211

952

1034

會火箭上52週高

1860

3323

咁弱唔買

守唔住$6.75係咁先

有貨咪keep 住先

開車啦

好熟面口 以前叫咩名

呢d 買完有排等，唔玩

我都想,見步行步啦

751

咩事都無都可以插左成個星, 做乜撚

星期

上返$4.5先諗

有貨就keep

華富，高登仔愛股

未得住

弱到咁，有排坐

2888

屌佢老母

486

1678

1813

966

坐穩

無貨就唔好買

有貨就分段食啦

keep

上返$24.8先諗

763

8337

好似啱啱開始跌

係就快啦

2360

呢隻真係好癲

8096

已解答@

3993
1752
1598
千到仆街既股

1088

1555

8448

等佢橫行一排，r 返上黎先啦

無貨唔會買啦

3隻都唔得

有排都未到下一次升浪

有貨咪keep, 無貨唔敢高追

3789

之前都有留意，睇黎又橫行多一排

睇黎會落返上次個橫行區

答左

8292 平均1蚊買 幾時走到

1143
1327

$1
應該有排等

點睇 0.5走一半都好

1143 唔得
1327收到咁窄，可能有野睇

應該有排磨

486比返啲錢我

1545
2013

咩位買

1545 莊未散哂，可以等下
2013 ok

1103

$3.65

成日覺得2360隨時散水 直插

入得多唔多先

1337

3333

壹傳媒公布，股份於聯交所買賣的每手買賣單位，將會由2000股股份更改為1萬股股份，以減省股東交易及登記成本，自本月27日上午9時正起生效。

按收市價0.2港元計算，現時每手買賣單位2000股的股份市值為400元，而更新後的每手買賣單位1萬股，股份估計市值將為2000元。壹傳媒指，更改每手買賣單位將不會導致股東的相關權利出現任何變動，認為符合公司及股東的整體利益。

壹傳媒又指，已委任南華證券投資為代理，於本月27日上午9時正起，至6月17日下午4時正止期間，按盡力基準為有意補足或出售所持零碎股份的股東提供對盤服務。

6828
屌你老母國企背景都咁撚千
岩岩又再高價買垃圾

1978

632

1357

1610

758
8635

976

1790 貨源歸邊 隨時爆上

8295
8631
486
2682
1772

1889

6886
1818

8257

1781

493

5手

8547 師兄點睇

1721
1751
8146
3隻都坐緊，直覺話俾我聽8146收緊貨
呢3隻你點睇

240

1571 都係老千股？

135

1727

8146如果係1蚊樓上買既苦主應該仲有排等

1034
8428

204
依隻野業內出名鬼

8392

887 908 1798

799

1618
390

2768

1790、3321

1462

1790都喊等上0.8啦

1011

1025

498

都係，佢地嗰班應該有排都唔駛旨意翻到家鄉

個市跌佢跌，個市升佢又跌
陰d陰d咁

996

1717

4月先開始跌，有排等

預有排坐

遲早嘅問題啦樂觀sir

覺得有力再上

圖好7

8272 40合1

南華證券d 股好難玩

172

4月中先開始跌浪，有排等

呢幾日r 唔返上$0.9嘅話好危

次次爆完一棍都派，同8613一樣咁仆街

炒完

繼續坐 ,轉勢先走

758 未得
8635我抽$4xxxx 都抽唔中
睇左第一日ccass 變動先再諗

向下炒左一年
突破先追

巴打識貨，呢隻我食左幾轉

冇可能翻身，
營運現金利潤都唔夠比息
成隻海航咁 實質已負資產

8295 呢d 唔大棍落都唔走，繼續坐
8631 呢d 同8613一樣咁仆街
486 未見底
2682 全公開發售，唔知幾時先收夠貨
1772 唔上返$14唔諗

鬼到仆街，依家追又遲左d

6886 中資券商股
1818咁弱點玩

好弱，轉勢先會諗

就爆邊，唔知爆上定爆落

1702

兩隻都唔差，但要等，俾d 耐性啦

0136
1637

206

樓主個倉有幾多隻？
點睇1906？ 睇唔到方向

十幾隻

261

1721 之前有玩，依家好弱，唔買
1751 3月尾突破唔到，跌返落黎，又有排等

似派緊貨/啱啱派完貨?

150
1830

開車末

Thx Ching

有貨就坐住先

呢幾日上唔返$3.2就要小心d

繼續橫行

1034 啱啱派完，緊係唔玩
8428 應該仲有得上

1653 1825 1767

3隻都無興趣

兩隻都麻麻

1488 1282 1552

未係時候入

上面答左

跌多一半叫我

622
1130
1680

咁好勢，緊係繼續坐

暫時未得

有貨繼續坐住

合完先睇

啱啱開始跌浪

3月先炒完一轉，預佢磨多一排

中長線應跑贏垃圾匯豐

無人沽貨，買都買唔到

136答左
1637 預佢又打橫行

未買得

合唔到股，點玩

150 呢幾日上唔返0.85以上嘅話驚驚地
1830可能只係反彈

1488穿哂
1282 似會橫行多一排先
1552 又係穿哂，唔玩啦

呢隻個莊派左好多出街

想走都走唔到，除左坐，可以點

諗住穿一蚊就走

3993

547

1884
1028
1630

可以少注玩下，但收市穿0.23就要小心

不了

未得嘅意思係咪姐係可以放住係到先
坐緊艇

1365

1810小米變到大米嗎？

1884 企穩0.45樓上先有得玩
1028 成交都無乜，難玩
1630成日升完一棍即隊，要等下先

坐下先，唔似會升住

穿鬼哂，唔知有咩消息，唔敢玩呢d

0572 $0.37個陣入左10手

覺得會再上，擺下先

0.37
個勢好差，可能會落0.08

收到勁窄，等爆邊

希望上返招股價

8430

姐係要點

啱啱炸完，無咁快升返掛

我就唔買了，你應該唔洗蝕掛

點睇個莊收得乾唔乾 ?

跌左成兩個月，都唔知會唔會一路跌

呢隻都係老千股？

1310 1137

698

唔算啦，定期派息，又無合股供股

ccass

兩隻都ok, 1137靚仔d

麻麻地

70% ? 80% ? 90%?

678
2666

乾到90%都可以唔炒
eg 952

兩隻走勢都好差

1317

1613
582
點睇 190 , 15 ?

3900
3377

嗰陣啱啱開始玩股票
信錯左Facebook一個叫畢氏嘅老千Page
啱啱出黎做嘢儲落嘅第一筆錢就幫佢高位接左呢批貨
到而家都未脫手

1917
1906

1317 跌浪未完

1613 未似會升得
582 短炒ok, 但$2.3不能穿
190 $6.8樓上先諗
15 上返0.75先算

3900 會再落
3377 都未得住

玩呢d 要識得止蝕，否則要預左坐3,5,7年

8151

1132

1917 仲有得上，坐到散水為止
1906 上面答左，有貨，未開車

上浸有炒，跌穿0.19就等於暫時炒完，又要等

4月前炒完，又有排磨

1451

咁係幾時散水 目標價$8？

1729

3800

上到0.58先諗，因為我唔想坐貨

呢幾日上唔返0.9就要小心

預佢橫行一排

我平均$4.9買入
炒咗轉，賺雞碎咁多，而家嘔凸

$4.9入有排坐

268
729
1460

860

大家不妨每日都留意一下所謂的「最大升幅股票」及「最大跌幅股票」

幾乎每一日都不同 其實有班仆街日日「造市」 動用大量資金去拉高D垃圾股票 引班戇鳩人士入手接貨

班死仆街真係仆街到無人有

268 應會再上
729 垃圾一隻
1460突破橫行區先買

如果「健力士」有供股紀錄，「抽水大王」官永義旗下高山企業(616，前稱永義集團），應了第二，沒有其他敢應第一。2003年官永義的永義國際（1218）以大折讓八成、1仙入股。然後，這隻股票開始無限輪迴的供股抽水之路。

由2003年至2016年8月，616進行了15次供股、9次合股，及1次送紅股。除2010年「冇供冇合」，其餘每年都有抽水動作。又供又合，在其他妖股身上並非稀奇，但論絕殺程度，616空前絕後。最新股價0.061元的616，追溯至2000年2月，一股實際價值是3.74億元。
股神畢菲特旗下巴郡，千禧年初每股價值5.61萬美元，最新報32.85萬美元（約258萬港元）。如果巴郡是價值投資的代表，官永義的616就是莊家㩒錢的經典。很多人以為細價股跌到一仙附近就跌冇可跌，但只要大股東玩財技、合完股再供股，股價可不停向下炒。小股東唔供即死、但供完只會越踩越深，越輸越甘。如果在2000年2月用近4億元買入616，今日剩餘價值是不足1毫子。

收窄哂，就爆邊

呢d 股只宜短炒

1986
1337

1789
968
2269
1317

8292

1679

屌佢老母#1462，妖股！！！！！

395

創新高，好股永遠無人買

我就all in左1790冇資金買其他

8139 上星期成批貨轉左去英皇 點睇

8482 點睇

8132 , 之前買過

上證指數
創業板

8631

兩隻之中要揀，揀1337

1789 未跌完
968 要睇未來呢幾日上唔上得返
2269 應仲有得上
1317 破哂位，點買

無成交地繼續橫行

爆返棍上去先算

買呢d 不如過大海賭

0.42樓上先睇

咁樣隊落黎，唔知咩事

今日係加1790嘅機會

低位要磨多輪

升左咁多，唔知散未

香港創業板好d

繼續尋底

897
3789

仲有無機會爆多次？

788 1810

1548

1337上年坐到以架

今日逆市逆到傻撚咗

呢隻入咗少少坐到佢升

1737
1447

8202

2007

8007
990
1418

對唔住我睇唔明你既簡稱
咩叫炒完?係比人炒到玩完定係炒完底

1545

真上

gogoggo

一齊坐到陰燭收先走

無，19財演先會俾目標價

1
101
709
984
2388
2628
3988

1397

走唔切就GG

2327

水人出貨

唔會走唔切，穿今日最低位即斬

兩隻都未得，爆一棍上去先算

大成交d 先睇，呢d 股可以低位收住貨先
但太哂時間

788呢幾日如果唔爆返一棍上去，都驚驚地，仲要麵囝祝福
1810想put 佢多d

應該就爆邊，唔知上定落

屌，咩位

個人認為麻麻地

1499

升完一日又隊過，小心d

1737 前排我都炒過，依家又有排磨
1447 隊完落黎，要橫行下先啦

繼續坐啦

日日破底，點買

內房我麻麻

8007 大成交下爆一棍上去先諗
990 似再落
1418多d 成交先算

即係有一排都唔買得，因為我唔坐貨，所以唔想買d 橫行嘅股

似有排隊，市值又大

似再落

屌全部大股
覺得全部短線都一般

6033

1460?

709 同984都大股?

老千股嘛

冇一隻夠279勁，千王之王~王~王

我炒開一兩億市值

啱啱轉跌勢

呢幾日爆唔返上去嘅話危危地

有排都未買得

兩隻要揀嘅話，2007好d

走勢ok

企穩around 0.068呢d 位先

應未跌完

唔係今日先升穿100天同10天升穿50天咩,會咁快跌?

俾定個位自己做止蝕姐

尋日走咗 睇個莊幾時收網了

Thank!

玩呢d 股，諗定止蝕位好正常

個市玩完？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

大市跌 細價股可能都麻麻 走曬吉倉算 等低位

1752究竟衰乜撚嘢

同意，呢排小注怡情算

莊家股一隻

3389？

8391
死老千
升咗幾日就插

排左成朝都入唔到

要衝破0.078, 0.079呢d 位先有得買

3690

我未入夠就升左幾格屌

3690咁靚緊係hold

無大貨沽你

3690 點解靚?.?

睇圖only

日日執20%

如果守唔住今日day low 要走

被佢震走左蝕幾格

2018

屌

1093呢

佢一下就跌左成0.01我仲指望佢升到0.19 屌

咁樣落返去，可能有排坐

8417 個莊想點

1810肯定老千股

8123

471千唔千？

8483

8090係咪倒閉啦

8483 有冇莊炒

0724，而家即係咩狀況，合完會唔會繼續跌？
1884，係咪老千股
謝

750

【焦點股】仲升緊逾30%！8483趁埋尾沽？
【本地】 2019/05/08 15:37
【Now財經台】名仕快相(08483)股價午後愈升愈有，一度飆52%，高見0.19元，其後升勢放緩至36%，報0.171元，暫時成交逾270萬元。

1255?

1796可以入手

1865

818
708

8096 0.275入左

呢隻大股東都減持 貨源好分散 上去好大阻力

01653

6889

8232

891

呢隻岩岩上市既時候炒過一轉上到0.6 好多蟹貨係上面 要慢慢等下

1706點睇

完全扯唔起

呢隻炒完啦喎 你係想入定未走

8036點睇？ 入完係咁跌

未走

幾多入 想爆升要慢慢等了 貨源太分散 搭棚都要時間

1539莊家股

莊家已走 之前大跌果日清曬貨 1蚊以上應該望唔到家鄉 你係幾錢有貨

0.2個陣買

btw thx

0.165入

8033
8266

如果唔係太大注可以等下 都見有人收緊貨

1注 唔該哂

8607

745

短期會再跌 但莊家未走 唔知要等幾耐先會爆返上去

供股配股齊曬 瘋狂向下炒 走啦

1793呢

1038

613呢？

均價2.0x
唉 估佢唔到一日跌8成幾
好重貨

rip..睇下上唔上返得0.3走啦

有無機再炒起

睇ccass未見有人收貨 得返散戶買賣 冇人抬個價只會越黎越低搵過第2隻好過啦ching

又合又配唔好掂啦

1865呢 新股

點睇？

LM

0178 $2.7入 現在走唔走好

走左先啦，專做內地客，你覺得中國差左仲有無人黎買野

[url]呢d估唔到唔搏啦 新少少1790 1796 2885 2230 都可以睇[/url]

難d 因為派曬貨出黎 假設炒返上去要用好多錢
之前炒得起因為一上市大戶已經拎住好多貨 所以佢洗少少錢就可以推到上去

1865溝唔溝好

8146

8340

你幾錢有貨 就咁睇莊家慢慢出緊貨喎

1.4

859 8402

8013

覺得有機上返 莊家未走睇多幾日

莊家即係大手賣班人？
等唔等埋6月出業績

1647 執左幾鑊

中國通海呢間券商仲拎緊9千萬貨係手 你搏佢上高d先散貨囉 但呢隻已經由0.5到依家升左成倍 我就唔入啦 呢d唔洗睇業績

呢隻應該仲有，會破前頂
利伸：有貨

巴打你幾錢入

我食左幾轉
前幾日0.98入番

即係你賺完再入？

跌到咁 反而想入搏反彈 你幾多有貨？溝下囉

8182

牌都停埋

1793 買完就跌

呢隻有排等 唔知低位係邊

老千股王者 327

走貨先？

你幾多有貨

7萬股

幾錢入

均價$0.39

走唔走好？

sad 我會走 搵過第2隻 睇你自己

唔多貨咪坐下

慘

我都0.35入左d

呢隻好似ok 依家低位 你有冇再入

望跌多少少掃

你依家均價幾多？幾多手？

有時諗 係咪應該買踏實股 但又冇咁多錢

1857 算唔算

watching list, 突然大成交嘅話通知我

0.93 入左10手到

踏實股咪又係💩
呢d定時定候有人玩，又成本唔算高

玩呢d留意下莊家大概幾多收貨 同佢差唔多價買 就算跌你都會坐得舒服 只係唔知等幾時先爆上

可以點睇莊家收貨我係新手

打算$9入

1647好多人放 巴打你呢

1787
1475

掃